女友含完撚 你仲會唔會咀佢？

早幾日幫佢口爆完，男朋友話覺得接受唔到我含完撚仲要錫有冇巴打都係咁

佢覺得佢下面污糟

淫底係我主動話要，不過就算洗完佢都話覺得接受唔到

自己條女都唔咀有冇搞錯呀

咀埋先正 69完再咀

含完都ok 口爆完就不了

潔癖喎

會 再幫佢含返

佢話未接受到用口幫我

剩係含我條仔都推開我

自己爽完之後嫌你污糟好仆街姐

從來唔會含

全世界最汚糟係女人塊閪，明就明，唔明就算

點解？

會

真 有喺網上面睇過個口啲細菌都幾多下

好幸福

唉 佢乜撚野都接受唔到 初頭連我話要含撚都接受唔到吖屌佢

後尾佢舒服咪又係比你含接受唔到點會比你口爆

好羨慕吖屌

口講一般之後下次主動想再試

可能你含得唔好
既然佢咁情願你就唔好再含啦

咁要問返你口爆完佢再錫佢
會唔會介意先
最好咪一人一次

你講佢？唉 佢搞到我唔知我技術係咪真係咁差一直落力吹同chok都唔出

岩呀明明人哋好俾心機

this is gay....

咁仆街！接受唔到！分手！

我都想條女幫我含，但條女潔癖到我用手佢都話唔好...

唔係用力就得
有啲人係比較難吹到爆

而且可能有啲男仔好敏感，你一開始太快太用力會痛唔會爽
要佢話你知點先舒服啲

俾心機唔代表好喎
可能佢根本唔鍾意又唔識表達
佢覺得下面污糟所以佢都冇想你含
咁既然佢唔享受，你又唔好受
咁你做黎做乜？

user name就係原因

你講到咁下次唔好幫佢囉，嘥心機

想幫樓豬含

大家含完之後都會咀咀

可能真係你含得差 含得好第一下已經舒服

大家互含口爆 ，再咀交換d精都仲得

咬甩佢條J

雞含撚正常嘅
吞精都係本份
你幾時見農場啲主人會錫隻雞？

含完錫都OK, 口爆完真係爭D

啲gay佬特別麻煩

點解咁多人都話gay？真人真事

含埋咪嘴
一係沖乾淨

連登係全香港最大同性戀討論區

我都係屌佢

飛啦屌 感......分手

佢其他野對我好好

可能刺激唔到敏感個個位

我條仔都係咁
有次試過逼佢食返佢啲精 佢爭啲嘔 笑死

太大力會痛
但我同極男朋友咁講佢都係照大力劣我個頭

佢青頭係要慢慢嚟㗎

含完都ok
口爆完真係不了
虎毒不吃兒

笑到我噴飯

好喎 下次試下先咁撚驚吖啦

幫我口爆

都係 始終大家經驗都唔多

on9 咁都仲同佢拍拖

佢咁自私，分手啦

處女都俾你話雞

第一下覺得唔想，但諗真d, 唔錫又點好意思叫人含

精都肯幫我吞 連錫佢都唔肯 不如切撚左碌柒佢啦

姐係佢覺得自己碌鳩污糟

係佢眼中，你同佢下體一樣污糟

佢其他野對我好好我地當對方係結婚對象

好核突
同樣我都唔會要求男朋友奶西

好唔好味

咁用黎屙尿嘛

下次咬斷佢，跟住分手

冇錯

香港人就係咁, 將全世界成人都做緊既oral sex講成「核突」
香港性教育真係不足, 同埋唔開明
人唔敢開口講性, 會覺得 「姨~~乜你咁核突架」

真 我會lur返啲精落條仔個口到
然後再瘋狂打車輪 精液交流
你連自己啲精都唔敢食 你仲好意思話愛你條女？

我第一次都覺得核突
不過衝破左個心理關口其實無乜野
最近連袋底都幫佢含埋 不過要佢沖左涼先
利申潔癖處女座

我好中意同幫我含完既男仔kiss
唔明d唔肯kiss既仔諗乜

一定要幾隔幾分鍾先敢再KISS
搞到好似自含咁

好撚淫

明白virgin既concern
人大左識多左野就接受度高左
知道係正常事

咁乖抵錫

除左副濾鏡再睇過

會
互含完大家無數

會 唔咀下次就含得咁順口
佢1邊含就1邊講sweet 野

即係你有試過唔係男朋友嘅？

屌佢老母絲打肯同佢含都唔俾面講好説話
有女肯主動俾我口爆已經加晒分
就算冇想像中咁都要讚下啦

含完錫ok
口爆完就咪撚搞

剃毛 白虎應該易入口啲

含完會，口爆完唔會

撚都唔含 你應該好後生下

鑽完屎眼都咀呀 係因為佢唔夠愛你

緊係唔咀啦

打茄輪後含,含完又再打茄輪,正常做愛程序.

你死gay佬比條撚佢含翻當打和啦

食家

on9 唔好做愛啦咁 都好核突啊

cls你叫條女含你自己條撚無問題，佢含完你覺得咀佢好污糟，咁你做乜仲叫佢含？有冇自私d？

我會咀
我係男 人地幫你含埋
除非你自己條鳩污糟既姐

我都有

姐係咁 如果你女朋友都肯含你條撚 你唔係介意自己條撚呀

實咀 咁好幫自己仲嫌咩

但冇人幫我含

下次錫春袋算

口臭

有咩問題，脷伸打車輪再交換口水都得

你未又係女人塊閪道躝出嚟

你唔係有潔癖咩, 咁污穢都做？

樓豬係棍奶棍喎

佢潔癖，唔係我

點解咁講？真絲

含完okay 口爆完不了
虎毒不吃兒

cls 絲打連涼都唔駛佢沖就主動含佢
邊樣做先可以搵到你依種淫底女友

棍絲

咁你以後都唔使幫佢含啦

下，一定要咀㗎喎

個感覺好污糟，佢個嘴會咸咸地
所以我唔會嘴

學術追求

好鍾意喺條街磨佢

好

搞撚錯呀 有咁既女友真係三生有幸啦 又唔係叫佢含 佢做大爺都接受唔到

自己條撚之嘛 羊毛出自己羊身上 咁都介意正廢物

似足hmd啲肥閪嫌三嫌四
明明冇人要

不如益下我

幫我含ok?

拍得拖要忠誠

我好撚妒忌你條仔呀屌
你條仔真係身在福中不知福

不了 拍拖要忠誠

分左手搵我

睇下你地有幾激情

咁你都接受到？佢當你飛機杯咋wor...

虎毒不吃兒

咁佢冇要求過我既

有人接受到就自然有人接受唔到架啦
永遠人地唔接受某樣野就話咩唔開明
家陣人地有唔比你含撚奶西？

所以咪話咁你都接受到囉，條女幫你服務完（講緊女朋友）唔係錫啖都介意啊

飛撚咗佢啦 佢唔夠愛你

我嚟幫你

佢幫你奶閪,你仲會唔會咀佢

虎毒不吃兒啊

搵我啦咁
幫我含完一定錫返你
tg me：hugo1991

我好想大大力咁屌你

邊有可能介意吖屌未洗過嘅撚我都含喎

但你淫底

想顏射佢
原來gay

我條女玩完口爆一定咀我
迫我食返

虎毒都不吃兒，ching一定好勇猛

咁佢有冇試過真係咁做?

連登仔畀人講中唔敢駁

好想揾到你依種淫底M底女友
然後㩒住佢個頭迫佢幫我深喉

有實驗精神

俾人開發完？

講真 有次自己奶下啲精 之後就冇口爆女朋友了奶都覺得麻麻地 仲要成口都係 扑野都係想大家開心姐 冇理由自己爽就算

冇呀 純粹鍾意佢s我

咁冇衝突嘅
呢個唔係出軌嘅藉口
我唔想人地咁對我 我都唔可以咁樣對人架嘛

佢幫完你，你幫返佢含先

再咀咪公平囉

含完會即刻叫佢洗口

下,連閪都唔幫你奶?
佢真係你男朋友?

我奶完佢 佢都唔會比我錫

連登仔講就咁口響
到自己條女口爆完咪又係唔肯錫

叫佢幫你含囉

正常啦 咁撚臭邊個會錫

以後唔幫佢口爆

屌，以為自己留左言

只會含完先咀

小心分手

會 無咩問題
一係係到搵返個連登仔試下囉
佢地百般武藝

含完再車，再含再車好爽架wo

佢唔係啲會因為咁小事就分手嘅人當對方係結婚對象

嘴你老母就得

咁含完射邊

True love

小妹99出世

自私精

你男朋友鍾意吞精係證明佢gay或者心理變態

又係hugo
究竟hugo做過啲乜，成日tg都係佢

咁嘅男朋友飛撚得喇
一係咪再幫佢含 永不錄用

係真愛呀哈利

所以最污糟嘅咪係女人塊閪囉

接受唔到都唔得

佢都咁有勇氣唔怕我條臭撚，點解唔咀？

點解唔咀

係含你定含你條仔
你個有鳩的妖魔

一定要錫番 禮貌黎

我覺得佢成個人都好污糟。

咁你條仔即係歧視你個口污糟姐，但係又唔歧視番自己條撚一樣咁污糟？真係雙重標準。

代表佢自己條撚真係好污糟囉！

我愛錫自己女朋友，所以會清潔乾淨自己條巨撚先再比佢含。

射到佢成肚都係。

做你條仔真係慘

佢每次含完即刻去浪口

咁真係幫唔到 係本性問題

屌，點撚解你咁主動㗎

你未遇到我啫

其實我都覺得ok
又唔係食返自己啲精
錫啫

好多女唔會去含撚

飛左佢 同我SP

條女好中意幫我含 但唔比我奶西
話個西污糟 好想奶

你上面既cm邊個有講？

樓主可以飛得你條仔
佢直頭係當你係飛機杯
如果我條女肯幫我含撚
我一定無條件咀爆佢

會嘴既 仲當係女朋友
唔嘴既 只當你飛機杯

我連飛機都未幫佢打過

知自己污糟仲要你含

10/10

喊出黎
因為呢個留言俾男友估到呢個係我
尷尬到哭 以後點係連登出po留言

識玩緊係照錫
頂一頂 條女Lum到爆 抵啦

仲好自豪咁

咁男友奶妳，妳俾唔俾？
或，妳想唔想？

當然哩樣野我覺得不必要對等嘅

真心講，被含係舒服嘅

倒灌返落佢到

Lm

口爆完照咀落去

污糟你又屌

都唔會比，老實講我真係接受唔到

咁佢的確係飛機杯

其實洗乾淨真係冇乜問題
不過當然，絕對係人人赤道唔同

例如我相信我哩生人都冇可能會接受fist fuck咁

我明
其實我含過我Ex一次 之後就無再含過
皆因個時有尿味
從恥就無再含過

個次佢係咪剛沖完涼？

佢嗰次係咪沖完涼？
如果係因為冇洗乾淨，咁只要男伴洗乾淨，同埋妳自己又洗乾淨，其實真係可以再試。

齋用口係難啲出架

咁哩樣好緊要，邊有完美架

香港性文化真係好唔開放

會 why not?
佢咁都肯幫你, 但你連咀佢都介意
你咁樣都叫愛佢？

會咀 毫不猶豫
都係自己啲蛋白質啫
含撚條頸會好攰 係好辛苦嘅一件事
含完仲要幫你吞 冇幾多個肯
錫返佢係一個尊重
做愛就係要有interaction 先係享受